尋日係機場果兩個公安有冇違反逗留條件

入境事務處有冇人跟進

同埋警方點解咁緊張接佢地走

有冇人答到我

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

[緊急分析]法！不！責！眾！

要問咗香港仲有冇法治先